2014 EASON MAMA 唱浮誇時呢個泡菜女星係乜水?

Girl's Day
Yura

個人發展
演員方向